Baseball Simulation

1.このライブラリについて
このライブラリはあくまでシミュレートだけであり、インターフェイスは別に用意する。  
さらに言うなら、インターフェイスはＣＵＩ、ＧＵＩのどちらでも行けるように出力する。

2.Characterクラス  
あくまでキャラクターのパラメーターを保持し操作するだけのクラス。練習などは別個のクラスを作る。

* パラメーター
内部には複雑なパラメーターを用意するが、外部にはシンプルなパラメーターとして公開する。
	* 共通
		* 内部パラメーター
			* スタミナ
			* 上半身
			* 下半身
			* メンタル
			* 空間把握能力
			* 体重移動
			* 集中力
	* 野手
		* 内部パラメータ
			* 打者適性
			* 動体視力
			* バットコントロール
			* 弾道
			* 加速
			* 最高速度
			* 守備[9]
		* 外部パラメーター
			* 弾道
			* 力
			* 走力
			* 肩
			* 守備力
			* エラー
	* 投手
		* 内部パラメーター
			* 投手適性
			* 器用さ
			* 変化球
				* 縦
				* 横
				* コントロール
				* 抵抗
				* 投げやすさ
		* 外部パラメーター
			* 球速(最速)
			* 変化球
				* 縦
				* 横
				* コントロール
				* 球威
* 成績
後付けできるものは後から付けるとして、先にシステムに組み込まないといけないものから実装していく
	* 共通
		* 年齢
		* 年数
		* 利き手
		* 打席(右、左、両)
		* 名前
		* ID
	* 野手
		* 打数[2]
		* 三振[2]
		* 四球[2]
		* 死球[2]
		* 犠打[2]
		* 犠飛[2]
		* 単打[2]
		* 二塁打[2]
		* 三塁打[2]
		* 本塁打[2]
		* 併殺打[2]
		* 打点[2]
		* 得点
		* 盗塁企図
		* 盗塁成功
		* 補殺[9]
		* 刺殺[9]
		* 守備機会[9]
		* エラー[9]
	* 投手
		* 登板[2]
		* 投球回[2][2]
		* 奪三振[2]
		* 与四球[2]
		* 与死球[2]
		* 被単打[2]
		* 被二塁打[2]
		* 被三塁打[2]
		* 被本塁打[2]
		* フライ[2]
		* ゴロ[2]
		* 併殺打[2]
		* 失点[2]
		* 自責点[2]
		* 勝ち
		* 負け
		* ホールド
		* セーブ

3.UZRクラス  
UZR専用クラス
フィールドを分割し、打球速度を三種、打球の種類を記録
守備者と成否を記録する。

4.Trainingクラス  
Charaterを引数にとって練習としてパラメーターを弄るクラス

5.Teamクラス  
一軍、二軍、控えの三つに分ける。ただし一軍二軍は人数制限をつける。  
チーム内での選手の入れ替え、チーム同士での選手の入れ替えの実装。  
選手の新加入、削除の実装。  
関数ポインタを使っての練習実装。  
試合用のインターフェイス、などの実装。  

6.Schoolクラス
Teamクラスを持つ。  
学校としての格や資金などのデータを持ち、それによってTeamクラスの新加入などを変える。

7.Matchクラス  
試合クラス。  
ワンステップごとの関数を用意する。  
試合ログの関数も用意する。これはリアルタイムと全体の二つ必要？

* ワンステップの内容
	* 牽制  
	牽制の指示がなければ足が速い場合のみランダムでする。
	指示があれば必ずそれに従う。
	* 盗塁  
	足が速くてアウトカウントが少なければランダムで行う。  
		* 条件
			カウントが3ball, 2-1, 2-2なら確立, フルカンなら必ず  
	指示があれば必ずそれに従う。
	* 投球関係  
	球種、球速、投げる位置を決める。  
	指示があれば投げる位置の補正を行う。  
	球種に関しては取り敢えずランダムで行う。
	* 打球関係  
	スイングする位置を決める。
	スイングするかしないか？    
	スイング時当たるかどうか？  
	当たった場合どの種類のどの速度の打球がどの位置に飛ぶか？
	* 守備関係  
	とんだ位置から誰がとるかの候補を挙げる。  
	候補においてとれるかとれないか？  
	取れない場合はどれくらい進塁するか？  
	取れた場合はその後どこに投げるか？  
	もしくは守備だけ簡単なシミュレートを行うべきか？